香港外國人有咩media 有最新資訊？

幫朋友問
佢唔識中文
想知道邊區有事果陣可以幫手
有咩source 會比較update?

Imgur

Search d 咩？

Savinghongkong